{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108801",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 무거동 시카고"
    },
    "text": "シカゴムック店はプロ出場者にぴったりのところです。 トレンディなインテリアで日常から離れたように自分だけの休息を提供するここは、全客室5つ星ホテルの寝具を使用しており、疲れが溜まった出張者もリラックスできる場所です。 スタイラー、サウナ設備などがある客室も完備されており、総客室数は50室です。 韓国語でも案内できるので、国内出張客にも便利な選択肢です。 宿泊客は韓国料理の朝食を提供することができ、ネットフリックスの無料視聴やサウナ、スタイラー、2PCなどの特色ある客室を利用することもできます。 駐車場の心配も減らせる大規模駐車場も設けられており、周辺には新福市外バスターミナルや蔚山大学、蔚山文殊サッカー競技場、蔚山KTX駅などが近く、位置的にも便利です。 様々なレビューを見ると、宿はきれいで静かでリラックスするのに良いという意見が多いです。 また、駐車場が便利で客室が広くて、価格対比満足できる宿泊が可能だそうです。 社長も親切で、多様な付帯施設が提供され、気楽に休めるという点も長所として挙げられます。 ただ、タオルがない点が若干残念だという意見もありますが、全般的に宿の清潔状態や雰囲気はとても良いと評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは新福市外バスターミナルや蔚山大学、蔚山文殊サッカー競技場、蔚山KTX駅の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このホテルはプロ出場者にぴったりのトレンディなインテリアで、5つ星ホテルの寝具やサウナ設備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "このホテルの総客室数は50室です。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは韓国料理の朝食を提供していますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは韓国料理の朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このホテルには大規模な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特色ある客室を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、このホテルではネットフリックスの無料視聴やサウナ、スタイラー、2PCなどの特色ある客室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルのレビューはどうですか？",
            "answer": "多くのレビューで、このホテルはきれいで静かでリラックスするのに良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの価格対比は満足できますか？",
            "answer": "はい、多くの宿泊者はこのホテルの駐車場が便利で客室が広くて価格対比が満足できると評価しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの長所は何ですか？",
            "answer": "このホテルの長所は親切な社長、多様な付帯施設の提供、リラックスできる雰囲気などです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの短所はありますか？",
            "answer": "一部のレビューではタオルの提供がないことが若干残念とされていますが、全般的には清潔状態や雰囲気がとても良いと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 445
    }
}